雅居樂建「肇慶香港城」 警員佐級協會：爭取最優惠價格團購

好行唔送

警察員佐級協會主席林志偉昨日向會員發信，指協會聯同政府華員會，向雅居樂集團商討，在鄰近肇慶東站建立「肇慶香港城」，為退休警員及公務員，提供「生活養老選擇」，構思已進入實踐階段，預計第一期於明年底落成。

信中又指，協會聯同政府華員會會盡量與雅居樂爭取「最優惠價格」團購。

信中指，有見於公務員遇上退休住屋問題，加上在「粵港澳大灣區特別合作試驗區」（簡稱：大灣區）帶動下，希望在肇慶建立具有「港式生活」的特色社區，務求「以低成本，享高質素生活」，包括各種生活所需以至安老養老。

再收回佣 fatfat啦

去啦去啦, 唔好等退休, 起好就馬上返去擁抱大灣區

一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭,伸手扣咽喉

樓主個名好合適

唔止謝sir，連er er er sir都……